環保+女權+動保+女人=精神病

日日係度食肉醬意粉但就係FB妥貼啲牛豬羊好可憐，成日話啲車同飛機排二氧化碳但就個個月周圍飛去玩，講到自己成日受情傷但又同勁多仔玩曖味。
我本身有白卡都覺得我正常過佢。

而家興玩人格分裂dissociation
玩大左話自己無晒記憶、斷片、係另一個佢咁做

總言之，玩仔多借口

你漏咗耶撚

通常玩到爛閪就出呢招從良

兩個字講晒，偽善

拜金女權環保素食

仲平權撚彩虹撚=青山走犯

仲要話鳩人唔環保呢下好野

素食+女人已經屌打你

而家見到d 綠色環保仔火都來，死撚開啦咪阻撚條街

屌
何來條臭閪咪係囉